有冇人想學英文/醫療？

21絲 啱啱大學畢業 讀醫療科，英文5**

有冇巴絲打想學英文？或者係對醫療有興趣想學呢方面嘅嘢？小妹有4年補習經驗，雖然英文都唔係話太叻，但係都希望可以幫下想學嘅人。

星期六日/上門教/最好新界東

讀Pharm?

唔係呀

幫你補完習你就會搵到女了

咁樓豬是未醫生

收幾多

想屌

$180-200一個鐘

巴打唔好咁多幻想

都唔係

留tg好摸？

想絲打做我女朋友

黎呀俾個機會你溝我

邊範醫療

識唔識補寫作

想學好啲grammar得唔得💁🏻‍♂️💁🏻‍♂️

可以呀

係咪好似日常對答咁嗰啲？定係純粹for考試？

讀緊Ive 覺得自己英文好廢 想進步下

香港地點先多機會講英文

pmed

要唔要幫下你